A mettre en forme

* J'ai un tableau qui contient les adresses de toutes mes tiles. Et j'pense que si je devais avoir affaire à un scrolling, j'aurai juste un tableau en buffer tournant pour m'en occuper, quand ça scrolle d'une tile, j'actualiserai les nouvelles adresses entrantes.

* principe dans les grandes lignes, à partir du X on "calcule", en fait on détermine quelles tiles sont impactées et ça se fait grâce à la table en fin de source
cette table donne les valeurs à poker
ensuite j'appelle la routine du bon nombre de lignes et je poke
on peut (je pense) facilement étendre le principe à un écran qui a des dirty tiles sur 24 bits
la contraine de ma méthode, c'est que j'ai limité aux largeurs de 1 à 8 tiles, ça reste bien large :slight_smile:
sur 24 bits il faudrait soit réduire la largeur max, soit passer à une table plus grande que 256 octets, faible perte de temps